急！國泰城已撤 加疏散路線圖

Be water!!!!!

[img][/img]

推

721 811

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

呢個要推

1.) 集會冇經批准，黑警咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

睇飛機升降日日有，明天請早啦
唔想再有巴絲受傷呀

幫推一下

走呀！ 手足，今日目標已完成，唔好送頭呀！

物流中心都走緊，
地盤人走緊

走啦 已經拉左700人 唔好再犧牲

T1 已經熄左冷氣，國泰員工緊急放晒工，大家要be water 呀

push

推呢個 人地都收工啦 機場死路黎

走

推 走呀!

推
熄埋冷氣唔對路

目的達到走啦

走呀

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

海關已經被要求全面配槍

防暴，裝甲車已駛入欣澳
坐巴士入小心，北大公路已經截停兩架巴士，叫曬乘客落車查問

Pls share
樓上departure d欄俾avseco收起左
而家禁區有大量既狗
懷疑有人想用琴晚果招扮自己人想人一齊沖入禁區
所以大家一定要克制!!!!!!
禁區係唔沖得架!!!!!!!!!!

剛captain話機場由6點關到2:30am

快D搵方法走

如果有咩事，每條帶都有呢d門，下面有逃生路線

機場巴士唔會再停T1,T2
按排緊旅客去T2 清咗T1旅客就會開波
海關已經被要求全面配槍
機場朋友講
機場六點後暫停運作，有啲唔對路
防暴，裝甲車已駛入欣澳
坐巴士入小心，北大公路已經截停兩架巴士，叫曬乘客落車查問
所有航班停止運作

721
快走

你估會無人守門口？

員工都走 一定唔係好事

手足今日任務已完成
Be water 勿送頭!!!!

今日目標完成，聽日再黎，要佢日日停飛！！

商家就會屌警察老母！！

飛機係和理非主場，日日佔！！

如果有朋友現在喺香港國際傳：機場請留意，請通知立即離開，我老友（機場警察）已經落緊去 ，佢斑下屬已經攞定曬所有其橡膠子彈同埋布袋彈因為機場入面不適宜施放催淚煙， 有可能 不放催淚煙直接開槍

T1 Arrival & Midfield有商鋪開始落閘

打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

可以點走？周圍都係人，行都行唔到

最後離境航班為下午6點 其他全部取消

目標已達成

員工唔好走住得唔得 你地走哂真係好急險

Push

戆居，我去機場 鳩嗚 食麥當勞 耍太極 歏冷氣，合情合理合法，咬我吖笨！😠

推推推

Book定機場酒店

入面做因航話即散大家

緊急！！！老闆既警司朋友爆出黎，機場係個局！機場完全無得走，警察一停所有公共交通工具就全世界都走唔到！到時會連接放學既車都捉埋！佢地就係想一砲過捉曬所有活躍份子，同埋警察會將暴力再升級，兄弟快走！Be water!

我做海關既小學同學把打我，叫我同大家講，話即將落機或已落機的旅客，將會由秘密通道走，正常表機位將唔會再見到有旅客出黎，可能會有大野發生，大家考慮唔好佔大堂，或徹走。

呢個無可能，咁撚多機同人邊到散到咁多客

樓主咁多料
明顯係鬼

齊上齊落
快走

前線手足快d撤離，勿送頭